	{
	"description": "Beyond N1! Readings outside of jouyou",
	"deck": [
	{"question":"木綿", "answers":[ "もめん" ] },
	{"question":"旋毛", "answers":[ "つむじ" ] },
	{"question":"仲人", "answers":[ "なこうど" ] },
	{"question":"食む", "answers":[ "はむ" ] },
	{"question":"餌食", "answers":[ "えじき" ] },
	{"question":"祈祷", "answers":[ "きとう" ] },
	{"question":"今昔", "answers":[ "こんじゃく" ] },
	{"question":"昔日", "answers":[ "せきじつ" ] },
	{"question":"呆気", "answers":[ "あっけ" ] },
	{"question":"呆然", "answers":[ "ぼうぜん" ] },
	{"question":"支う", "answers":[ "かう" ] },
	{"question":"差し支えない", "answers":[ "さしつかえない" ] },
	{"question":"点す", "answers":[ "ともす" ] },
	{"question":"均す", "answers":[ "ならす" ] },
	{"question":"口調", "answers":[ "くちょう" ] },
	{"question":"子守", "answers":[ "こもり" ] },
	{"question":"鳥居", "answers":[ "とりい" ] },
	{"question":"平社員", "answers":[ "ひらしゃいん" ] },
	{"question":"甘党", "answers":[ "あまとう" ] },
	{"question":"団扇", "answers":[ "うちわ" ] },
	{"question":"人間業", "answers":[ "にんげんわざ" ] },
	{"question":"毛糸", "answers":[ "けいと" ] },
	{"question":"戦く", "answers":[ "おののく" ] },
	{"question":"益体もない", "answers":[ "やくたいもない" ] },
	{"question":"益々", "answers":[ "ますます" ] },
	{"question":"詳らか", "answers":[ "つまびらか" ] },
	{"question":"今宵", "answers":[ "こよい" ] },
	{"question":"晩餐", "answers":[ "ばんさん" ] },
	{"question":"油田", "answers":[ "ゆでん" ] },
	{"question":"手強い", "answers":[ "てごわい" ] },
	{"question":"強面", "answers":[ "こわもて" ] },
	{"question":"強か", "answers":[ "したたか" ] },
	{"question":"強ち", "answers":[ "あながち" ] },
	{"question":"心底", "answers":[ "しんそこ" ] },
	{"question":"一矢", "answers":[ "いっし" ] },
	{"question":"労う", "answers":[ "ねぎらう" ] },
	{"question":"労る", "answers":[ "いたわる" ] },
	{"question":"聖", "answers":[ "ひじり" ] },
	{"question":"歪", "answers":[ "いびつ" ] },
	{"question":"歪める", "answers":[ "ゆがめる" ] },
	{"question":"歪曲", "answers":[ "わいきょく" ] },
	{"question":"躊躇う", "answers":[ "ためらう" ] },
	{"question":"躊躇", "answers":[ "ちゅうちょ" ] },
	{"question":"投じる", "answers":[ "とうじる" ] },
	{"question":"動じる", "answers":[ "どうじる" ] },
	{"question":"証", "answers":[ "あかし" ] },
	{"question":"背丈", "answers":[ "せたけ" ] },
	{"question":"上背", "answers":[ "うわぜい" ] },
	{"question":"番える", "answers":[ "つがえる" ] },
	{"question":"吃る", "answers":[ "どもる" ] },
	{"question":"如何せん", "answers":[ "いかんせん" ] },
	{"question":"好事家", "answers":[ "こうずか" ] },
	{"question":"建立", "answers":[ "こんりゅう" ] },
	{"question":"濾過", "answers":[ "ろか" ] },
	{"question":"濡れ衣", "answers":[ "ぬれぎぬ" ] },
	{"question":"出納", "answers":[ "すいとう" ] },
	{"question":"億劫", "answers":[ "おっくう" ] },
	{"question":"斡旋", "answers":[ "あっせん" ] },
	{"question":"蓋し", "answers":[ "けだし" ] },
	{"question":"鋏", "answers":[ "はさみ", "やっとこ" ] },
	{"question":"猖獗", "answers":[ "しょうけつ" ] },
	{"question":"捗々しい", "answers":[ "はかばかしい" ] },
	{"question":"葦", "answers":[ "あし" ] },
	{"question":"睥睨", "answers":[ "へいげい" ] },
	{"question":"遡行", "answers":[ "そこう" ] },
	{"question":"与る", "answers":[ "あずかる" ] },
	{"question":"与する", "answers":[ "くみする" ] },
	{"question":"賢しら", "answers":[ "さかしら" ] },
	{"question":"斃れる", "answers":[ "たおれる" ] },
	{"question":"肖る", "answers":[ "あやかる" ] },
	{"question":"葡萄", "answers":[ "ぶどう" ] },
	{"question":"衒い", "answers":[ "てらい" ] },
	{"question":"縛め", "answers":[ "いましめ" ] },
	{"question":"妄りに", "answers":[ "みだりに" ] },
	{"question":"推敲", "answers":[ "すいこう" ] },
	{"question":"詰る", "answers":[ "なじる" ] },
	{"question":"鄙びる", "answers":[ "ひなびる" ] },
	{"question":"味蕾", "answers":[ "みらい" ] },
	{"question":"坩堝", "answers":[ "るつぼ" ] },
	{"question":"爛れる", "answers":[ "ただれる" ] },
	{"question":"撓む", "answers":[ "たわむ" ] },
	{"question":"蠱惑", "answers":[ "こわく" ] },
	{"question":"憔悴", "answers":[ "しょうすい" ] },
	{"question":"腋", "answers":[ "わき" ] },
	{"question":"傀儡", "answers":[ "かいらい", "くぐつ" ] },
	{"question":"蛆", "answers":[ "うじ" ] },
	{"question":"諳んじる", "answers":[ "そらんじる" ] },
	{"question":"忖度", "answers":[ "そんたく" ] },
	{"question":"屁", "answers":[ "へ" ] },
	{"question":"煎じる", "answers":[ "せんじる" ] },
	{"question":"貶める", "answers":[ "おとしめる" ] },
	{"question":"貶す", "answers":[ "けなす" ] },
	{"question":"婉曲", "answers":[ "えんきょく" ] },
	{"question":"燻る", "answers":[ "いぶる", "くすぶる" ] },
	{"question":"燻す", "answers":[ "いぶす" ] },
	{"question":"燻製", "answers":[ "くんせい" ] },
	{"question":"慇懃", "answers":[ "いんぎん" ] },
	{"question":"捌け口", "answers":[ "はけぐち" ] },
	{"question":"捌ける", "answers":[ "さばける" ] },
	{"question":"絆", "answers":[ "きずな" ] },
	{"question":"絆す", "answers":[ "ほだす" ] },
	{"question":"皹", "answers":[ "あかがり", "あかぎれ", "ひび", "ひびり", "ひみ" ] },
	{"question":"遍く", "answers":[ "あまねく" ] },
	{"question":"剪定", "answers":[ "せんてい" ] },
	{"question":"軟膏", "answers":[ "なんこう" ] },
	{"question":"夜伽", "answers":[ "よとぎ" ] },
	{"question":"忸怩", "answers":[ "じくじ" ] },
	{"question":"呵責", "answers":[ "かしゃく" ] },
	{"question":"幇助", "answers":[ "ほうじょ" ] },
	{"question":"悖る", "answers":[ "もとる" ] },
	{"question":"贖う", "answers":[ "あがなう" ] },
	{"question":"楔", "answers":[ "くさび" ] },
	{"question":"磔", "answers":[ "はりつけ" ] },
	{"question":"塩梅", "answers":[ "あんばい" ] },
	{"question":"敬虔", "answers":[ "けいけん" ] },
	{"question":"謗る", "answers":[ "そしる" ] },
	{"question":"簒奪", "answers":[ "さんだつ" ] },
	{"question":"錫", "answers":[ "すず" ] },
	{"question":"啄む", "answers":[ "ついばむ" ] },
	{"question":"膠着", "answers":[ "こうちゃく" ] },
	{"question":"雨樋", "answers":[ "あまどい" ] },
	{"question":"恙無く", "answers":[ "つつがなく" ] },
	{"question":"諌める", "answers":[ "いさめる" ] },
	{"question":"物臭", "answers":[ "ものぐさ" ] },
	{"question":"傅く", "answers":[ "かしずく", "かしづく" ] },
	{"question":"袂", "answers":[ "たもと" ] },
	{"question":"無辜", "answers":[ "むこ" ] },
	{"question":"嚥下", "answers":[ "えんげ", "えんか" ] },
	{"question":"厳めしい", "answers":[ "いかめしい" ] },
	{"question":"叩く", "answers":[ "たたく","はたく" ] },
	{"question":"嘘", "answers":[ "うそ" ] },
	{"question":"噂", "answers":[ "うわさ" ] },
	{"question":"濡れる", "answers":[ "ぬれる" ] },
	{"question":"笠", "answers":[ "かさ" ] },
	{"question":"嬉しい", "answers":[ "うれしい" ] },
	{"question":"嬉々として", "answers":[ "ききとして" ] },
	{"question":"朋輩", "answers":[ "ほうばい" ] },
	{"question":"覗く", "answers":[ "のぞく" ] },
	{"question":"撫でる", "answers":[ "なでる" ] },
	{"question":"愛撫", "answers":[ "あいぶ" ] },
	{"question":"溜める", "answers":[ "ためる" ] },
	{"question":"鷹", "answers":[ "たか" ] },
	{"question":"鷹揚", "answers":[ "おうよう" ] },
	{"question":"揃う", "answers":[ "そろう" ] },
	{"question":"勢揃い", "answers":[ "せいぞろい" ] },
	{"question":"頷く", "answers":[ "うなずく", "うなづく" ] },
	{"question":"掴む", "answers":[ "つかむ" ] },
	{"question":"翔る", "answers":[ "かける" ] },
	{"question":"飛翔", "answers":[ "ひしょう" ] },
	{"question":"喋る", "answers":[ "しゃべる" ] },
	{"question":"喋々する", "answers":[ "ちょうちょうする" ] },
	{"question":"囓る", "answers":[ "かじる" ] },
	{"question":"齧る", "answers":[ "かじる" ] },
	{"question":"齧歯類", "answers":[ "げっしるい" ] },
	{"question":"洩れる", "answers":[ "もれる" ] },
	{"question":"漏洩", "answers":[ "ろうえい" ] },
	{"question":"禄", "answers":[ "ろく" ] },
	{"question":"栗", "answers":[ "くり" ] },
	{"question":"栗鼠", "answers":[ "りす" ] },
	{"question":"馴れ馴れしい", "answers":[ "なれなれしい" ] },
	{"question":"馴染む", "answers":[ "なじむ" ] },
	{"question":"馴致", "answers":[ "じゅんち" ] },
	{"question":"凌ぐ", "answers":[ "しのぐ" ] },
	{"question":"凌駕", "answers":[ "りょうが" ] },
	{"question":"凌辱", "answers":[ "りょうじょく" ] },
	{"question":"鴨", "answers":[ "かも" ] },
	{"question":"淵", "answers":[ "ふち" ] },
	{"question":"深淵", "answers":[ "しんえん" ] },
	{"question":"駿足", "answers":[ "しゅんそく" ] },
	{"question":"蘭", "answers":[ "らん" ] },
	{"question":"胡座", "answers":[ "あぐら" ] },
	{"question":"胡麻", "answers":[ "ごま" ] },
	{"question":"胡散臭い", "answers":[ "うさんくさい" ] },
	{"question":"胡乱", "answers":[ "うろん" ] },
	{"question":"蘇る", "answers":[ "よみがえる" ] },
	{"question":"蘇生", "answers":[ "そせい" ] },
	{"question":"狼", "answers":[ "おおかみ" ] },
	{"question":"狼狽える", "answers":[ "うろたえる" ] },
	{"question":"狼煙", "answers":[ "のろし" ] },
	{"question":"狼狽", "answers":[ "ろうばい" ] },
	{"question":"蝶", "answers":[ "ちょう" ] },
	{"question":"蝶番", "answers":[ "ちょうつがい" ] },
	{"question":"掻く", "answers":[ "かく" ] },
	{"question":"掻い潜る", "answers":[ "かいくぐる" ] },
	{"question":"掻っ込む", "answers":[ "かっこむ" ] },
	{"question":"爬虫類", "answers":[ "はちゅうるい" ] },
	{"question":"惚れる", "answers":[ "ほれる" ] },
	{"question":"惚ける", "answers":[ "とぼける", "ぼける", "ほうける"] },
	{"question":"惚気", "answers":[ "のろけ" ] },
	{"question":"蒼い", "answers":[ "あおい" ] },
	{"question":"蒼穹", "answers":[ "そうきゅう" ] },
	{"question":"内腿", "answers":[ "うちもも" ] },
	{"question":"菩提", "answers":[ "ぼだい" ] },
	{"question":"吊るす", "answers":[ "つるす" ] },
	{"question":"吊り上げる", "answers":[ "つりあげる" ] },
	{"question":"画鋲", "answers":[ "がびょう" ] },
	{"question":"雀", "answers":[ "すずめ" ] },
	{"question":"孔雀", "answers":[ "くじゃく" ] },
	{"question":"樽", "answers":[ "たる" ] },
	{"question":"壺", "answers":[ "つぼ" ] },
	{"question":"笑壺", "answers":[ "えつぼ" ] },
	{"question":"祀る", "answers":[ "まつる" ] },
	{"question":"祭祀", "answers":[ "さいし" ] },
	{"question":"卿", "answers":[ "きょう", "けい" ] },
	{"question":"枢機卿", "answers":[ "すうききょう" ] },
	{"question":"棲む", "answers":[ "すむ" ] },
	{"question":"隠棲", "answers":[ "いんせい" ] },
	{"question":"同棲", "answers":[ "どうせい" ] },
	{"question":"磯", "answers":[ "いそ" ] },
	{"question":"魚市場", "answers":[ "うおいちば" ] },
	{"question":"桶", "answers":[ "おけ" ] },
	{"question":"鉄桶", "answers":[ "てっとう" ] },
	{"question":"棺桶", "answers":[ "かんおけ" ] },
	{"question":"棺", "answers":[ "ひつぎ" ] },
	{"question":"鷲", "answers":[ "わし" ] },
	{"question":"鷲掴み", "answers":[ "わしづかみ" ] },
	{"question":"媚びる", "answers":[ "こびる" ] },
	{"question":"媚薬", "answers":[ "びやく" ] },
	{"question":"寵愛", "answers":[ "ちょうあい" ] },
	{"question":"秤", "answers":[ "はかり" ] },
	{"question":"天秤", "answers":[ "てんびん" ] },
	{"question":"外套", "answers":[ "がいとう" ] },
	{"question":"醤油", "answers":[ "しょうゆ" ] },
	{"question":"疼く", "answers":[ "うずく" ] },
	{"question":"疼痛", "answers":[ "とうつう" ] },
	{"question":"賤しい", "answers":[ "いやしい" ] },
	{"question":"下賤", "answers":[ "げせん" ] },
	{"question":"糊", "answers":[ "のり" ] },
	{"question":"糊塗", "answers":[ "こと" ] },
	{"question":"血糊", "answers":[ "ちのり" ] },
	{"question":"誼み", "answers":[ "よしみ" ] },
	{"question":"友誼", "answers":[ "ゆうぎ" ] },
	{"question":"直截", "answers":[ "ちょくせつ" ] },
	{"question":"毅然", "answers":[ "きぜん" ] },
	{"question":"一揆", "answers":[ "いっき" ] },
	{"question":"憐れむ", "answers":[ "あわれむ" ] },
	{"question":"憐憫", "answers":[ "れんびん" ] },
	{"question":"可憐", "answers":[ "かれん" ] },
	{"question":"萌える", "answers":[ "もえる" ] },
	{"question":"萌芽", "answers":[ "ほうが" ] },
	{"question":"撥", "answers":[ "ばち" ] },
	{"question":"撥ねる", "answers":[ "はねる" ] },
	{"question":"謳う", "answers":[ "うたう" ] },
	{"question":"謳歌", "answers":[ "おうか" ] },
	{"question":"蔓", "answers":[ "つる" ] },
	{"question":"蔓延", "answers":[ "まんえん" ] },
	{"question":"蔓延る", "answers":[ "はびこる" ] },
	{"question":"捏ねる", "answers":[ "こねる" ] },
	{"question":"捏造", "answers":[ "ねつぞう" ] },
	{"question":"飢饉", "answers":[ "ききん" ] },
	{"question":"倦む", "answers":[ "うむ", "あぐむ" ] },
	{"question":"倦怠", "answers":[ "けんたい" ] },
	{"question":"屏息", "answers":[ "へいそく" ] },
	{"question":"恍惚", "answers":[ "こうこつ" ] },
	{"question":"膠", "answers":[ "にかわ" ] },
	{"question":"誹謗", "answers":[ "ひぼう" ] },
	{"question":"乖離", "answers":[ "かいり" ] },
	{"question":"蒙昧", "answers":[ "もうまい" ] },
	{"question":"啓蒙", "answers":[ "けいもう" ] },
	{"question":"招聘", "answers":[ "しょうへい" ] },
	{"question":"憚る", "answers":[ "はばかる" ] },
	{"question":"忌憚", "answers":[ "きたん" ] },
	{"question":"歩哨", "answers":[ "ほしょう" ] },
	{"question":"諜報", "answers":[ "ちょうほう" ] },
	{"question":"直談判", "answers":[ "じかだんぱん" ] },
	{"question":"背広", "answers":[ "せびろ" ] },
	{"question":"飴玉", "answers":[ "あめだま" ] },
	{"question":"飴", "answers":[ "あめ" ] },
	{"question":"喉飴", "answers":[ "のどあめ" ] },
	{"question":"木漏れ日", "answers":[ "こもれび" ] },
	{"question":"生粋", "answers":[ "きっすい" ] },
	{"question":"身動ぐ", "answers":[ "みじろぐ" ] },
	{"question":"呟く", "answers":[ "つぶやく" ] },
	{"question":"碧眼", "answers":[ "へきがん" ] },
	{"question":"台詞", "answers":[ "せりふ" ] },
	{"question":"伊達", "answers":[ "だて" ] },
	{"question":"喘ぐ", "answers":[ "あえぐ" ] },
	{"question":"喘息", "answers":[ "ぜんそく" ] },
	{"question":"溜息", "answers":[ "ためいき" ] },
	{"question":"工夫する", "answers":[ "くふうする" ] },
	{"question":"素振り", "answers":[ "そぶり", "すぶり" ] },
	{"question":"雪崩", "answers":[ "なだれ" ] },
	{"question":"醸し出す", "answers":[ "かもしだす" ] },
	{"question":"夢現", "answers":[ "ゆめうつつ" ] },
	{"question":"飛沫", "answers":[ "しぶき", "ひまつ" ] },
	{"question":"硝子", "answers":[ "がらす" ] },
	{"question":"太刀打ち", "answers":[ "たちうち" ] },
	{"question":"不束者", "answers":[ "ふつつかもの" ] },
	{"question":"覚束ない", "answers":[ "おぼつかない" ] },
	{"question":"寝癖", "answers":[ "ねぐせ" ] },
	{"question":"為替", "answers":[ "かわせ" ] },
	{"question":"人伝に", "answers":[ "ひとづてに" ] },
	{"question":"蛸", "answers":[ "たこ" ] },
	{"question":"鯉", "answers":[ "こい" ] },
	{"question":"肴", "answers":[ "さかな" ] },
	{"question":"稀に", "answers":[ "まれに" ] },
	{"question":"類い稀", "answers":[ "たぐいまれ" ] },
	{"question":"梟", "answers":[ "ふくろう" ] },
	{"question":"淹れる", "answers":[ "いれる" ] },
	{"question":"鳳凰", "answers":[ "ほうおう" ] },
	{"question":"炒める", "answers":[ "いためる" ] },
	{"question":"炒る", "answers":[ "いる" ] },
	{"question":"爪楊枝", "answers":[ "つまようじ" ] },
	{"question":"大和撫子", "answers":[ "やまとなでしこ" ] },
	{"question":"雹", "answers":[ "ひょう" ] },
	{"question":"稲妻", "answers":[ "いなずま", "いなづま" ] },
	{"question":"叶う", "answers":[ "かなう" ] },
	{"question":"噛む", "answers":[ "かむ" ] },
	{"question":"齧り付く", "answers":[ "かぶりつく", "かじりつく" ] },
	{"question":"繋ぐ", "answers":[ "つなぐ" ] },
	{"question":"鮭", "answers":[ "さけ", "しゃけ" ] },
	{"question":"杖", "answers":[ "つえ" ] },
	{"question":"松葉杖", "answers":[ "まつばづえ" ] },
	{"question":"也", "answers":[ "なり" ] },
	{"question":"曝す", "answers":[ "さらす" ] },
	{"question":"暴露", "answers":[ "ばくろ" ] },
	{"question":"被曝", "answers":[ "ひばく" ] },
	{"question":"晒す", "answers":[ "さらす" ] },
	{"question":"捧げる", "answers":[ "ささげる" ] },
	{"question":"儲ける", "answers":[ "もうける" ] },
	{"question":"貰う", "answers":[ "もらう" ] },
	{"question":"遥か", "answers":[ "はるか" ] },
	{"question":"罠", "answers":[ "わな" ] },
	{"question":"碗", "answers":[ "わん" ] },
	{"question":"茶碗", "answers":[ "ちゃわん" ] },
	{"question":"妾", "answers":[ "めかけ", "わらわ", "そばめ" ] },
	{"question":"玄人", "answers":[ "くろうと" ] },
	{"question":"商人", "answers":[ "あきんど", "しょうにん" ] },
	{"question":"狩人", "answers":[ "かりゅうど", "かりうど" ] },
	{"question":"汚穢", "answers":[ "おわい" ] },
	{"question":"筵", "answers":[ "むしろ" ] },
	{"question":"奸計", "answers":[ "かんけい" ] },
	{"question":"丁稚", "answers":[ "でっち" ] },
	{"question":"飯盒", "answers":[ "はんごう" ] },
	{"question":"虱潰し", "answers":[ "しらみつぶし" ] },
	{"question":"熾す", "answers":[ "おこす" ] },
	{"question":"気色ばむ", "answers":[ "けしきばむ" ] },
	{"question":"橇", "answers":[ "そり" ] },
	{"question":"夥しい", "answers":[ "おびただしい" ] },
	{"question":"分水嶺", "answers":[ "ぶんすいれい" ] },
	{"question":"扼殺", "answers":[ "やくさつ" ] },
	{"question":"滔々", "answers":[ "とうとう" ] },
	{"question":"梁", "answers":[ "はり", "うつばり" ] },
	{"question":"鼻梁", "answers":[ "びりょう" ] },
	{"question":"湛える", "answers":[ "たたえる" ] },
	{"question":"舫う", "answers":[ "もやう" ] },
	{"question":"囀る", "answers":[ "さえずる" ] },
	{"question": "弛む", "answers":[ "たるむ", "たゆむ", "ゆるむ" ] },
	{"question":"弛緩", "answers":[ "しかん" ] },
	{"question":"夕餉", "answers":[ "ゆうげ" ] },
	{"question":"疎ら", "answers":[ "まばら" ] },
	{"question":"剽悍", "answers":[ "ひょうかん" ] },
	{"question":"蔦", "answers":[ "つた" ] },
	{"question":"匍匐", "answers":[ "ほふく" ] },
	{"question":"土竜", "answers":[ "もぐら" ] },
	{"question":"灰燼", "answers":[ "かいじん" ] },
	{"question":"鋸", "answers":[ "のこぎり" ] },
	{"question":"収斂", "answers":[ "しゅうれん" ] },
	{"question":"吝か", "answers":[ "やぶさか" ] },
	{"question":"猊下", "answers":[ "げいか" ] },
	{"question":"昼飯", "answers":[ "ひるめし" ] },
	{"question":"飯事", "answers":[ "ままごと" ] },
	{"question":"喧嘩", "answers":[ "けんか" ] },
	{"question":"口火", "answers":[ "くちび" ] },
	{"question":"藪蛇", "answers":[ "やぶへび" ] },
	{"question":"馳せ参じる", "answers":[ "はせさんじる" ] },
	{"question":"界隈", "answers":[ "かいわい" ] },
	{"question":"隈なく", "answers":[ "くまなく" ] },
	{"question":"老舗", "answers":[ "しにせ" ] },
	{"question":"滾る", "answers":[ "たぎる" ] },
	{"question":"漲る", "answers":[ "みなぎる" ] },
	{"question":"迸る", "answers":[ "ほとばしる", "とばしる" ] },
	{"question":"厩舎", "answers":[ "きゅうしゃ" ] },
	{"question":"厩", "answers":[ "うまや" ] },
	{"question":"産毛", "answers":[ "うぶげ" ] },
	{"question":"仇", "answers":[ "あだ", "かたき" ] },
	{"question":"怯える", "answers":[ "おびえる" ] },
	{"question":"怯む", "answers":[ "ひるむ" ] },
	{"question":"愛嬌", "answers":[ "あいきょう" ] },
	{"question":"居心地", "answers":[ "いごこち" ] },
	{"question":"庇う", "answers":[ "かばう" ] },
	{"question":"啖呵", "answers":[ "たんか" ] },
	{"question":"睨む", "answers":[ "にらむ" ] },
	{"question":"雑魚", "answers":[ "ざこ" ] },
	{"question":"一縷", "answers":[ "いちる" ] },
	{"question":"溜飲", "answers":[ "りゅういん" ] },
	{"question":"俯く", "answers":[ "うつむく" ] },
	{"question":"煽る", "answers":[ "あおる" ] },
	{"question":"呷る", "answers":[ "あおる" ] },
	{"question":"辿る", "answers":[ "たどる" ] },
	{"question":"眩しい", "answers":[ "まぶしい" ] },
	{"question":"葛藤", "answers":[ "かっとう" ] },
	{"question":"醍醐味", "answers":[ "だいごみ" ] },
	{"question":"悶絶", "answers":[ "もんぜつ" ] },
	{"question":"俄", "answers":[ "にわか" ] },
	{"question":"下戸", "answers":[ "げこ" ] },
	{"question":"剣戟", "answers":[ "けんげき" ] },
	{"question":"膿む", "answers":[ "うむ" ] },
	{"question":"化膿", "answers":[ "かのう" ] },
	{"question":"膠", "answers":[ "にかわ" ] },
	{"question":"礫", "answers":[ "つぶて" ] },
	{"question":"軋轢", "answers":[ "あつれき" ] },
	{"question":"流暢", "answers":[ "りゅうちょう" ] },
	{"question":"投函", "answers":[ "とうかん" ] },
	{"question":"たん瘤", "answers":[ "たんこぶ" ] },
	{"question":"慟哭", "answers":[ "どうこく" ] },
	{"question":"僭越", "answers":[ "せんえつ" ] },
	{"question":"齟齬", "answers":[ "そご" ] },
	{"question":"蜘蛛", "answers":[ "くも" ] },
	{"question":"蝙蝠", "answers":[ "こうもり" ] },
	{"question":"蜥蜴", "answers":[ "とかげ" ] },
	{"question":"膂力", "answers":[ "りょりょく" ] },
	{"question":"矮小", "answers":[ "わいしょう" ] },
	{"question":"清楚", "answers":[ "せいそ" ] },
	{"question":"薬莢", "answers":[ "やっきょう" ] },
	{"question":"邁進", "answers":[ "まいしん" ] },
	{"question":"蘊蓄", "answers":[ "うんちく" ] },
	{"question":"咄嗟", "answers":[ "とっさ" ] },
	{"question":"揶揄", "answers":[ "やゆ" ] },
	{"question":"比喩", "answers":[ "ひゆ" ] },
	{"question":"怪訝", "answers":[ "けげん" ] },
	{"question":"跋扈", "answers":[ "ばっこ" ] },
	{"question":"嗜虐", "answers":[ "しぎゃく" ] },
	{"question":"石鹸", "answers":[ "せっけん" ] },
	{"question":"彷彿", "answers":[ "ほうふつ" ] },
	{"question":"勿論", "answers":[ "もちろん" ] },
	{"question":"蹂躙", "answers":[ "じゅうりん" ] },
	{"question":"煤", "answers":[ "すす" ] },
	{"question":"甲冑", "answers":[ "かっちゅう" ] },
	{"question":"些か", "answers":[ "いささか" ] },
	{"question":"冥利", "answers":[ "みょうり" ] },
	{"question":"冒涜", "answers":[ "ぼうとく" ] },
	{"question":"冴える", "answers":[ "さえる" ] },
	{"question":"凛々しい", "answers":[ "りりしい" ] },
	{"question":"凱旋", "answers":[ "がいせん" ] },
	{"question":"唖然", "answers":[ "あぜん" ] },
	{"question":"嫉妬", "answers":[ "しっと" ] },
	{"question":"妬む", "answers":[ "ねたむ", "そねむ" ] },
	{"question":"嫉む", "answers":[ "そねむ", "ねたむ" ] },
	{"question":"庇護", "answers":[ "ひご" ] },
	{"question":"強靭", "answers":[ "きょうじん" ] },
	{"question":"忽然", "answers":[ "こつぜん" ] },
	{"question":"急く", "answers":[ "せく" ] },
	{"question":"忙しない", "answers":[ "せわしない" ] },
	{"question":"抜擢", "answers":[ "ばってき" ] },
	{"question":"掬う", "answers":[ "すくう" ] },
	{"question":"敏捷", "answers":[ "びんしょう" ] },
	{"question":"旺盛", "answers":[ "おうせい" ] },
	{"question":"柑橘類", "answers":[ "かんきつるい" ] },
	{"question":"烏合の衆", "answers":[ "うごうのしゅう" ] },
	{"question":"玉葱", "answers":[ "たまねぎ" ] },
	{"question":"畏怖", "answers":[ "いふ" ] },
	{"question":"睫毛", "answers":[ "まつげ" ] },
	{"question":"瞼", "answers":[ "まぶた" ] },
	{"question":"目蓋", "answers":[ "まぶた" ] },
	{"question":"猛禽", "answers":[ "もうきん" ] },
	{"question":"窺う", "answers":[ "うかがう" ] },
	{"question":"穿つ", "answers":[ "うがつ" ] },
	{"question":"賑やか", "answers":[ "にぎやか" ] },
	{"question":"耽る", "answers":[ "ふける" ] },
	{"question":"脆い", "answers":[ "もろい" ] },
	{"question":"脆弱", "answers":[ "ぜいじゃく" ] },
	{"question":"甲斐性", "answers":[ "かいしょう" ] },
	{"question":"虚ろ", "answers":[ "うつろ" ] },
	{"question":"螺旋", "answers":[ "らせん" ] },
	{"question":"誰", "answers":[ "だれ" ] },
	{"question":"誰何", "answers":[ "すいか" ] },
	{"question":"謙遜", "answers":[ "けんそん" ] },
	{"question":"傲慢", "answers":[ "ごうまん" ] },
	{"question":"満身創痍", "answers":[ "まんしんそうい" ] },
	{"question":"賭博", "answers":[ "とばく" ] },
	{"question":"博打", "answers":[ "ばくち" ] },
	{"question":"足掻く", "answers":[ "あがく" ] },
	{"question":"迂闊", "answers":[ "うかつ" ] },
	{"question":"逢瀬", "answers":[ "おうせ" ] },
	{"question":"逢引", "answers":[ "あいびき" ] },
	{"question":"遮蔽", "answers":[ "しゃへい" ] },
	{"question":"隙", "answers":[ "すき" ] },
	{"question":"間隙", "answers":[ "かんげき" ] },
	{"question":"霞む", "answers":[ "かすむ" ] },
	{"question":"骸骨", "answers":[ "がいこつ" ] },
	{"question":"掌", "answers":[ "てのひら", "たなごころ" ] },
	{"question":"空しい", "answers":[ "むなしい" ] },
	{"question":"溢れる", "answers":[ "あふれる" ] },
	{"question":"横溢", "answers":[ "おういつ" ] },
	{"question":"狡猾", "answers":[ "こうかつ" ] },
	{"question":"狡い", "answers":[ "ずるい", "こすい" ] },
	{"question":"愛しい", "answers":[ "いとしい" ] },
	{"question":"皺", "answers":[ "しわ", "しぼ" ] },
	{"question":"斧", "answers":[ "おの" ] },
	{"question":"氷柱", "answers":[ "つらら", "ひょうちゅう" ] },
	{"question":"雫", "answers":[ "しずく" ] },
	{"question":"喰らう", "answers":[ "くらう" ] },
	{"question":"尖る", "answers":[ "とがる", "とんがる" ] },
	{"question":"尖塔", "answers":[ "せんとう" ] },
	{"question":"唸る", "answers":[ "うなる" ] },
	{"question":"安堵", "answers":[ "あんど" ] },
	{"question":"訊ねる", "answers":[ "たずねる" ] },
	{"question":"訊く", "answers":[ "きく" ] },
	{"question":"遣る", "answers":[ "やる" ] },
	{"question":"捻る", "answers":[ "ひねる", "ねじる" ] },
	{"question":"捻出", "answers":[ "ねんしゅつ" ] },
	{"question":"綴る", "answers":[ "つづる" ] },
	{"question":"啜る", "answers":[ "すする" ] },
	{"question":"相槌", "answers":[ "あいづち" ] },
	{"question":"鉄槌", "answers":[ "てっつい" ] },
	{"question":"阿呆", "answers":[ "あほう", "あほ" ] },
	{"question":"拗ねる", "answers":[ "すねる" ] },
	{"question":"称える", "answers":[ "たたえる", "となえる" ] },
	{"question":"憧れる", "answers":[ "あこがれる" ] },
	{"question":"擽ぐったい", "answers":[ "くすぐったい" ] },
	{"question":"然し", "answers":[ "しかし" ] },
	{"question":"辻褄", "answers":[ "つじつま" ] },
	{"question":"面皰", "answers":[ "にきび", "めんぽう" ] },
	{"question":"聳える", "answers":[ "そびえる" ] },
	{"question":"所謂", "answers":[ "いわゆる" ] },
	{"question":"炙る", "answers":[ "あぶる" ] },
	{"question":"躓く", "answers":[ "つまずく", "つまづく" ] },
	{"question":"跨がる", "answers":[ "またがる" ] },
	{"question":"跨ぐ", "answers":[ "またぐ" ] },
	{"question":"轢く", "answers":[ "ひく" ] },
	{"question":"納屋", "answers":[ "なや" ] },
	{"question":"火傷", "answers":[ "やけど" ] },
	{"question":"綴じる", "answers":[ "とじる" ] },
	{"question":"錨", "answers":[ "いかり" ] },
	{"question":"儚い", "answers":[ "はかない" ] },
	{"question":"驚愕", "answers":[ "きょうがく" ] },
	{"question":"吃驚", "answers":[ "びっくり", "きっきょう" ] },
	{"question":"齢", "answers":[ "よわい" ] },
	{"question":"闊歩", "answers":[ "かっぽ" ] },
	{"question":"革まる", "answers":[ "あらたまる" ] },
	{"question":"則る", "answers":[ "のっとる" ] },
	{"question":"柔な", "answers":[ "やわな" ] },
	{"question":"信憑性", "answers":[ "しんぴょうせい" ] },
	{"question":"瀕死", "answers":[ "ひんし" ] },
	{"question":"咀嚼", "answers":[ "そしゃく" ] },
	{"question":"跪く", "answers":[ "ひざまずく", "ひざまづく" ] },
	{"question":"蹲る", "answers":[ "うずくまる", "つくばる" ] },
	{"question":"毟る", "answers":[ "むしる" ] },
	{"question":"髭", "answers":[ "ひげ" ] },
	{"question":"餌", "answers":[ "えさ", "え" ] },
	{"question":"曖昧", "answers":[ "あいまい" ] },
	{"question":"蟹", "answers":[ "かに" ] },
	{"question":"儂", "answers":[ "わし" ] },
	{"question":"鱗", "answers":[ "うろこ" ] },
	{"question":"逆鱗", "answers":[ "げきりん" ] },
	{"question":"苔", "answers":[ "こけ" ] },
	{"question":"金槌", "answers":[ "かなづち" ] },
	{"question":"嘯く", "answers":[ "うそぶく" ] },
	{"question":"嘲る", "answers":[ "あざける" ] },
	{"question":"自嘲", "answers":[ "じちょう" ] },
	{"question":"呑む", "answers":[ "のむ" ] },
	{"question":"呑気", "answers":[ "のんき" ] },
	{"question":"剣呑", "answers":[ "けんのん" ] },
	{"question":"僥倖", "answers":[ "ぎょうこう" ] },
	{"question":"幸先", "answers":[ "さいさき" ] },
	{"question":"禿げる", "answers":[ "はげる" ] },
	{"question":"禿髪", "answers":[ "とくはつ" ] },
	{"question":"惹く", "answers":[ "ひく" ] },
	{"question":"隠蔽", "answers":[ "いんぺい" ] },
	{"question":"牽制", "answers":[ "けんせい" ] },
	{"question":"埃", "answers":[ "ほこり" ] },
	{"question":"塵", "answers":[ "ちり", "ごみ" ] },
	{"question":"后", "answers":[ "きさき" ] },
	{"question":"嗄れる", "answers":[ "しゃがれる", "かれる", "しわがれる" ] },
	{"question":"朦朧", "answers":[ "もうろう" ] },
	{"question":"朧", "answers":[ "おぼろ" ] },
	{"question":"耄碌", "answers":[ "もうろく" ] },
	{"question":"贅沢", "answers":[ "ぜいたく" ] },
	{"question":"吃逆", "answers":[ "しゃっくり" ] },
	{"question":"英雄譚", "answers":[ "えいゆうたん" ] },
	{"question":"鵜呑み", "answers":[ "うのみ" ] },
	{"question":"挽回", "answers":[ "ばんかい" ] },
	{"question":"範疇", "answers":[ "はんちゅう" ] },
	{"question":"竦める", "answers":[ "すくめる" ] },
	{"question":"袈裟斬り", "answers":[ "けさぎり" ] },
	{"question":"大袈裟", "answers":[ "おおげさ" ] },
	{"question":"杭", "answers":[ "くい", "くいぜ" ] },
	{"question":"撒く", "answers":[ "まく" ] },
	{"question":"櫛", "answers":[ "くし" ] },
	{"question":"漸く", "answers":[ "ようやく" ] },
	{"question":"箒", "answers":[ "ほうき" ] },
	{"question":"襖", "answers":[ "ふすま" ] },
	{"question":"覗く", "answers":[ "のぞく" ] },
	{"question":"錆", "answers":[ "さび" ] },
	{"question":"錆びる", "answers":[ "さびる" ] },
	{"question":"囁く", "answers":[ "ささやく" ] },
	{"question":"窘める", "answers":[ "たしなめる" ] },
	{"question":"宥める", "answers":[ "なだめる" ] },
	{"question":"研鑽", "answers":[ "けんさん" ] },
	{"question":"静謐", "answers":[ "せいひつ" ] },
	{"question":"復讐", "answers":[ "ふくしゅう" ] },
	{"question":"淀む", "answers":[ "よどむ" ] },
	{"question":"咳く", "answers":[ "せく" ] },
	{"question":"咳", "answers":[ "せき", "しわぶき" ] },
	{"question":"即ち", "answers":[ "すなわち" ] },
	{"question":"嗜好", "answers":[ "しこう" ] },
	{"question":"嘴", "answers":[ "くちばし" ] },
	{"question":"萎びる", "answers":[ "しなびる" ] },
	{"question":"萎れる", "answers":[ "しおれる" ] },
	{"question":"萎む", "answers":[ "しぼむ" ] },
	{"question":"謙る", "answers":[ "へりくだる" ] },
	{"question":"蕩ける", "answers":[ "とろける" ] },
	{"question":"蕾", "answers":[ "つぼみ" ] },
	{"question":"嵩む", "answers":[ "かさむ" ] },
	{"question":"嵩張る", "answers":[ "かさばる" ] },
	{"question":"長閑", "answers":[ "のどか" ] },
	{"question":"煽てる", "answers":[ "おだてる" ] },
	{"question":"絨毯", "answers":[ "じゅうたん" ] },
	{"question":"垢", "answers":[ "あか" ] },
	{"question":"捗る", "answers":[ "はかどる" ] },
	{"question":"躾", "answers":[ "しつけ" ] },
	{"question":"踵", "answers":[ "かかと", "きびす" ] },
	{"question":"癌", "answers":[ "がん" ] },
	{"question":"瞑る", "answers":[ "つぶる", "つむる" ] },
	{"question":"煌びやか", "answers":[ "きらびやか" ] },
	{"question":"焚き火", "answers":[ "たきび" ] },
	{"question":"濯ぐ", "answers":[ "すすぐ", "ゆすぐ", "そそぐ" ] },
	{"question":"檻", "answers":[ "おり" ] },
	{"question":"捲る", "answers":[ "めくる", "まくる" ] },
	{"question":"何卒", "answers":[ "なにとぞ" ] },
	{"question":"刺繍", "answers":[ "ししゅう" ] },
	{"question":"辟易", "answers":[ "へきえき" ] },
	{"question":"剃る", "answers":[ "そる", "する" ] },
	{"question":"味噌", "answers":[ "みそ" ] },
	{"question":"兎", "answers":[ "うさぎ" ] },
	{"question":"吠える", "answers":[ "ほえる" ] },
	{"question":"尤も", "answers":[ "もっとも" ] },
	{"question":"紐", "answers":[ "ひも" ] },
	{"question":"莫大", "answers":[ "ばくだい" ] },
	{"question":"匙", "answers":[ "さじ", "しゃじ" ] },
	{"question":"卑怯", "answers":[ "ひきょう" ] },
	{"question":"咥える", "answers":[ "くわえる" ] },
	{"question":"甥", "answers":[ "おい" ] },
	{"question":"姪", "answers":[ "めい" ] },
	{"question":"御馳走", "answers":[ "ごちそう" ] },
	{"question":"揉む", "answers":[ "もむ" ] },
	{"question":"梯子", "answers":[ "はしご" ] },
	{"question":"楕円", "answers":[ "だえん" ] },
	{"question":"汲む", "answers":[ "くむ" ] },
	{"question":"洒落", "answers":[ "しゃれ", "しゃらく" ] },
	{"question":"煉瓦", "answers":[ "れんが" ] },
	{"question":"縞", "answers":[ "しま" ] },
	{"question":"纏まる", "answers":[ "まとまる" ] },
	{"question":"纏める", "answers":[ "まとめる" ] },
	{"question":"蒔く", "answers":[ "まく" ] },
	{"question":"蕎麦", "answers":[ "そば" ] },
	{"question":"蝋燭", "answers":[ "ろうそく" ] },
	{"question":"詫びる", "answers":[ "わびる" ] },
	{"question":"這う", "answers":[ "はう" ] },
	{"question":"釘", "answers":[ "くぎ" ] },
	{"question":"云々", "answers": [ "うんぬん" ] },
	{"question":"蝿", "answers":[ "はえ", "はい" ] },
	{"question":"几帳面", "answers":[ "きちょうめん" ] },
	{"question":"背凭れ", "answers":[ "せもたれ" ] },
	{"question":"咎める", "answers":[ "とがめる" ] },
	{"question":"綺麗", "answers":[ "きれい" ] },
	{"question":"屎尿", "answers":[ "しにょう" ] },
	{"question":"引っ掻く", "answers":[ "ひっかく" ] },
	{"question":"手筈", "answers":[ "てはず" ] },
	{"question":"筈", "answers":[ "はず" ] },
	{"question":"抓る", "answers":[ "つねる", "つめる" ] },
	{"question":"散蒔く", "answers":[ "ばらまく" ] },
	{"question":"桐", "answers":[ "きり" ] },
	{"question":"殆ど", "answers":[ "ほとんど" ] },
	{"question":"漕ぐ", "answers":[ "こぐ" ] },
	{"question":"痒い", "answers":[ "かゆい", "かいい" ] },
	{"question":"痺れる", "answers":[ "しびれる" ] },
	{"question":"麻痺", "answers":[ "まひ" ] },
	{"question":"目眩", "answers":[ "めまい" ] },
	{"question":"碌に", "answers":[ "ろくに" ] },
	{"question":"竿", "answers":[ "さお" ] },
	{"question":"箪笥", "answers":[ "たんす" ] },
	{"question":"篭る", "answers":[ "こもる" ] },
	{"question":"籤引き", "answers":[ "くじびき" ] },
	{"question":"臍", "answers":[ "へそ", "ほぞ" ] },
	{"question":"自惚れ", "answers":[ "うぬぼれ" ] },
	{"question":"草臥れる", "answers":[ "くたびれる" ] },
	{"question":"華奢", "answers":[ "きゃしゃ" ] },
	{"question":"蓮", "answers":[ "はす", "はちす" ] },
	{"question":"藁", "answers":[ "わら" ] },
	{"question":"蛋白質", "answers":[ "たんぱくしつ" ] },
	{"question":"貫禄", "answers":[ "かんろく" ] },
	{"question":"賑わう", "answers":[ "にぎわう" ] },
	{"question":"軋む", "answers":[ "きしむ" ] },
	{"question":"逞しい", "answers":[ "たくましい" ] },
	{"question":"雛", "answers":[ "ひな", "ひよこ", "ひよっこ" ] },
	{"question":"馴らす", "answers":[ "ならす" ] },
	{"question":"騙す", "answers":[ "だます" ] },
	{"question":"骨董品", "answers":[ "こっとうひん" ] },
	{"question":"鼾", "answers":[ "いびき" ] },
	{"question":"齎す", "answers":[ "もたらす" ] },
	{"question":"諺", "answers":[ "ことわざ" ] },
	{"question":"偶に", "answers":[ "たまに" ] },
	{"question":"設える", "answers":[ "しつらえる" ] },
	{"question":"目論見", "answers":[ "もくろみ" ] },
	{"question":"嗜む", "answers":[ "たしなむ" ] },
	{"question":"逡巡", "answers":[ "しゅんじゅん" ] },
	{"question":"舵", "answers":[ "かじ" ] },
	{"question":"駒", "answers":[ "こま" ] },
	{"question":"鞘", "answers":[ "さや" ] },
	{"question":"弁える", "answers":[ "わきまえる" ] },
	{"question":"憑依", "answers":[ "ひょうい" ] },
	{"question":"厭う", "answers":[ "いとう" ] },
	{"question":"言い種", "answers":[ "いいぐさ" ] },
	{"question":"愛でる", "answers":[ "めでる" ] },
	{"question":"舐める", "answers":[ "なめる" ] },
	{"question":"言祝ぐ", "answers":[ "ことほぐ" ] },
	{"question":"頑な", "answers":[ "かたくな" ] },
	{"question":"夭折", "answers":[ "ようせつ" ] },
	{"question":"黎明", "answers":[ "れいめい" ] },
	{"question":"掣肘", "answers":[ "せいちゅう" ] },
	{"question":"櫂", "answers":[ "かい" ] },
	{"question":"訥弁", "answers":[ "とつべん" ] },
	{"question":"澱粉", "answers":[ "でんぷん" ] },
	{"question":"隘路", "answers":[ "あいろ" ] },
	{"question":"瀟洒", "answers":[ "しょうしゃ" ] },
	{"question":"悴む", "answers":[ "かじかむ" ] },
	{"question":"瞠る", "answers":[ "みはる" ] },
	{"question":"烏滸がましい", "answers":[ "おこがましい" ] },
	{"question":"俯瞰", "answers":[ "ふかん" ] },
	{"question":"閂", "answers":[ "かんぬき" ] },
	{"question":"簪", "answers":[ "かんざし" ] },
	{"question":"漉す", "answers":[ "こす" ] },
	{"question":"継ぎ接ぎ", "answers":[ "つぎはぎ" ] },
	{"question":"隠れ蓑", "answers":[ "かくれみの" ] },
	{"question":"轡", "answers":[ "くつわ" ] },
	{"question":"韜晦", "answers":[ "とうかい" ] },
	{"question":"併呑", "answers":[ "へいどん" ] },
	{"question":"靄", "answers":[ "もや" ] },
	{"question":"暗澹", "answers":[ "あんたん" ] },
	{"question":"反芻", "answers":[ "はんすう" ] },
	{"question":"刃傷", "answers":[ "にんじょう" ] },
	{"question":"改竄", "answers":[ "かいざん" ] },
	{"question":"埠頭", "answers":[ "ふとう" ] },
	{"question":"鰓", "answers":[ "えら" ] },
	{"question":"孵化", "answers":[ "ふか" ] },
	{"question":"孵る", "answers":[ "かえる" ] },
	{"question":"囃す", "answers":[ "はやす" ] },
	{"question":"救恤", "answers":[ "きゅうじゅつ" ] },
	{"question":"雁字搦め", "answers":[ "がんじがらめ" ] },
	{"question":"悍ましい", "answers":[ "おぞましい" ] },
	{"question":"贋造", "answers":[ "がんぞう" ] },
	{"question":"峻厳", "answers":[ "しゅんげん" ] },
	{"question":"怨嗟", "answers":[ "えんさ" ] },
	{"question":"円錐", "answers":[ "えんすい", "まるぎり" ] },
	{"question":"諍い", "answers":[ "いさかい" ] },
	{"question":"靡く", "answers":[ "なびく" ] },
	{"question":"塗す", "answers":[ "まぶす" ] },
	{"question":"鏖殺", "answers":[ "おうさつ" ] },
	{"question":"抉る", "answers":[ "えぐる" ] },
	{"question":"瑣末", "answers":[ "さまつ" ] },
	{"question":"硫黄", "answers":[ "いおう" ] },
	{"question":"訥々と", "answers":[ "とつとつと" ] },
	{"question":"翳す", "answers":[ "かざす" ] },
	{"question":"勝鬨", "answers":[ "かちどき" ] },
	{"question":"銛", "answers":[ "もり" ] },
	{"question":"裂帛", "answers":[ "れっぱく" ] },
	{"question":"鞍", "answers":[ "くら" ] },
	{"question":"滂沱", "answers":[ "ぼうだ" ] },
	{"question":"燠", "answers":[ "おき" ] },
	{"question":"同衾", "answers":[ "どうきん" ] },
	{"question":"鋤", "answers":[ "すき" ] },
	{"question":"侍る", "answers":[ "はべる" ] },
	{"question":"荼毘", "answers":[ "だび" ] },
	{"question":"篝火", "answers":[ "かがりび" ] },
	{"question":"況して", "answers":[ "まして" ], "comment":"N1?" },
	{"question":"生る", "answers":[ "なる" ], "comment":"N2?" },
	{"question":"焼べる", "answers":[ "くべる" ] },
	{"question":"漁る", "answers":[ "あさる", "いさる", "すなどる" ] },
	{"question":"足繁く", "answers":[ "あししげく" ] },
	{"question":"賽銭", "answers":[ "さいせん" ] },
	{"question":"邂逅", "answers":[ "かいこう" ] },
	{"question":"却って", "answers":[ "かえって" ] },
	{"question":"痙攣", "answers":[ "けいれん" ] },
	{"question":"祟る", "answers":[ "たたる" ] },
	{"question":"読点", "answers":[ "とうてん" ] },
	{"question":"読本", "answers":[ "とくほん" ] },
	{"question":"所以", "answers":[ "ゆえん" ] },
	{"question":"精進", "answers":[ "しょうじん" ] },
	{"question":"力む", "answers":[ "りきむ" ] },
	{"question":"浮気", "answers":[ "うわき" ] },
	{"question":"縋る", "answers":[ "すがる" ] },
	{"question":"喧噪", "answers":[ "けんそう" ] },
	{"question":"煌めく", "answers":[ "きらめく" ] },
	{"question":"閃く", "answers":[ "ひらめく" ] },
	{"question":"閃光", "answers":[ "せんこう" ] },
	{"question":"脳漿", "answers":[ "のうしょう" ] },
	{"question":"峻嶺", "answers":[ "しゅんれい" ] },
	{"question":"痛痒", "answers":[ "つうよう" ] },
	{"question":"獰猛", "answers":[ "どうもう" ] },
	{"question":"麝香", "answers":[ "じゃこう" ] },
	{"question":"霊廟", "answers":[ "れいびょう" ] },
	{"question":"承る", "answers":[ "うけたまわる" ] },
	{"question":"仕る", "answers":[ "つかまつる" ] },
	{"question":"坐す", "answers":[ "まします", "います", "ます" ] },
	{"question":"瓢箪", "answers":[ "ひょうたん" ] },
	{"question":"拉ぐ", "answers":[ "ひしぐ" ] },
	{"question":"大海原", "answers":[ "おおうなばら" ] },
	{"question":"蠕動", "answers":[ "ぜんどう" ] },
	{"question":"蠢く", "answers":[ "うごめく" ] },
	{"question":"噤む", "answers":[ "つぐむ" ] },
	{"question":"悄然", "answers":[ "しょうぜん" ] },
	{"question":"伝播", "answers":[ "でんぱ" ] },
	{"question":"寛ぐ", "answers":[ "くつろぐ" ] },
	{"question":"筏", "answers":[ "いかだ" ] },
	{"question":"嬲る", "answers":[ "なぶる" ] },
	{"question":"眼窩", "answers":[ "がんか" ] },
	{"question":"癇癪", "answers":[ "かんしゃく" ] },
	{"question":"扮する", "answers":[ "ふんする" ] },
	{"question":"顰める", "answers":[ "ひそめる", "しかめる" ] },
	{"question":"慧眼", "answers":[ "けいがん" ] },
	{"question":"鳩尾", "answers":[ "みずおち", "みぞおち" ] },
	{"question":"轍", "answers":[ "わだち", "てつ" ] },
	{"question":"櫛", "answers":[ "くし" ] },
	{"question":"烙印", "answers":[ "らくいん" ] },
	{"question":"訝しい", "answers":[ "いぶかしい" ] },
	{"question":"店子", "answers":[ "たなこ" ] },
	{"question":"聡明", "answers":[ "そうめい" ] },
	{"question":"窶れる", "answers":[ "やつれる" ] },
	{"question":"解す", "answers":[ "ほぐす", "ほごす", "かいす" ] },
	{"question":"殺戮", "answers":[ "さつりく" ] },
	{"question":"傭兵", "answers":[ "ようへい" ] },
	{"question":"雪ぐ", "answers":[ "すすぐ", "そそぐ" ] },
	{"question":"成就", "answers":[ "じょうじゅ" ] },
	{"question":"饒舌", "answers":[ "じょうぜつ" ] },
	{"question":"戦慄く", "answers":[ "わななく" ] },
	{"question":"流布", "answers":[ "るふ" ] },
	{"question":"清澄", "answers":[ "せいちょう" ] },
	{"question":"静脈", "answers":[ "じょうみゃく" ] },
	{"question":"湯浴み", "answers":[ "ゆあみ" ] },
	{"question":"容れ物", "answers":[ "いれもの" ] },
	{"question":"偏に", "answers":[ "ひとえに" ] },
	{"question":"剰え", "answers":[ "あまつさえ" ] },
	{"question":"徒に", "answers":[ "いたずらに" ] },
	{"question":"徐ろに", "answers":[ "おもむろに" ] },
	{"question":"寧ろ", "answers":[ "むしろ" ] },
	{"question":"予め", "answers":[ "あらかじめ" ] },
	{"question":"普く", "answers":[ "あまねく" ] },
	{"question":"屯", "answers":[ "たむろ" ] },
	{"question":"初陣", "answers":[ "ういじん" ] },
	{"question":"鈍色", "answers":[ "にびいろ" ] },
	{"question":"百姓", "answers":[ "ひゃくしょう" ] },
	{"question":"喚く", "answers":[ "わめく", "おめく" ] },
	{"question":"滲む", "answers":[ "にじむ" ] },
	{"question":"標榜", "answers":[ "ひょうぼう" ] },
	{"question":"洟", "answers":[ "はな" ] },
	{"question":"吝嗇", "answers":[ "りんしょく", "けち" ] },
	{"question":"嘸や", "answers":[ "さぞや" ] },
	{"question":"樫", "answers":[ "かし" ] },
	{"question":"糜爛", "answers":[ "びらん" ] },
	{"question":"嘶く", "answers":[ "いななく" ] },
	{"question":"蹄", "answers":[ "ひづめ" ] },
	{"question":"馬蹄", "answers":[ "ばてい" ] },
	{"question":"瑕疵", "answers":[ "かし" ] },
	{"question":"豹変", "answers":[ "ひょうへん" ] },
	{"question":"窄む", "answers":[ "すぼむ", "つぼむ" ] },
	{"question":"見窄らしい", "answers":[ "みすぼらしい" ] },
	{"question":"因む", "answers":[ "ちなむ" ] },
	{"question":"黎明", "answers":[ "れいめい" ] },
	{"question":"崇める", "answers":[ "あがめる" ] },
	{"question":"筐体", "answers":[ "きょうたい" ] },
	{"question":"淘汰", "answers":[ "とうた" ] },
	{"question":"嗚咽", "answers":[ "おえつ" ] },
	{"question":"飯櫃", "answers":[ "めしびつ" ] },
	{"question":"吶喊", "answers":[ "とっかん" ] },
	{"question":"帰趨", "answers":[ "きすう", "きしゅ" ] },
	{"question":"涎", "answers":[ "よだれ", "よだり" ] },
	{"question":"狼藉", "answers":[ "ろうぜき", "ろうじゃく" ] },
	{"question":"高嶺の花", "answers":[ "たかねのはな" ] },
	{"question":"冪乗", "answers":[ "べきじょう" ] },
	{"question":"釉薬", "answers":[ "ゆうやく", "うわぐすり" ] },
	{"question":"膾", "answers":[ "なます" ] },
	{"question":"修祓", "answers":[ "しゅばつ", "しゅうばつ", "しゅうふつ" ] },
	{"question":"祓う", "answers":[ "はらう" ] },
	{"question":"囮", "answers":[ "おとり" ] },
	{"question":"鵞鳥", "answers":[ "がちょう" ] },
	{"question":"呻く", "answers":[ "うめく" ] },
	{"question":"欺瞞", "answers":[ "ぎまん" ] },
	{"question":"屠る", "answers":[ "ほふる" ] },
	{"question":"屠殺", "answers":[ "とさつ" ] },
	{"question":"肥沃", "answers":[ "ひよく" ] },
	{"question":"莫迦", "answers":[ "ばか" ] },
	{"question": "咄嗟に", "answers": ["とっさに"] },
	{"question": "失却", "answers": ["しっきゃく"] },
	{"question": "炸裂", "answers": ["さくれつ"] },
	{"question": "菜箸", "answers": ["さいばし"] },
	{"question": "舵取り", "answers": ["かじとり"] },
	{"question": "憎悪", "answers": ["ぞうお"] },
	{"question": "磯巾着", "answers": ["いそきんちゃく"] },
	{"question": "豪酒", "answers": ["ごうしゅ"] },
	{"question": "上戸", "answers": ["じょうご"] },
	{"question": "有り体", "answers": ["ありてい"] },
	{"question": "未曾有", "answers": ["みぞう"] },
	{"question": "透かさず", "answers": ["すかさず"] },
	{"question": "茶化す", "answers": ["ちゃかす"] },
	{"question": "筑前煮", "answers": ["ちくぜんに"] },
	{"question": "奇天烈", "answers": ["きてれつ"] },
	{"question": "空き代", "answers": ["あきしろ"] },
	{"question": "依嘱", "answers": ["いしょく"] },
	{"question": "殉教", "answers": ["じゅんきょう"] },
	{"question": "遵行", "answers": ["じゅんぎょう"] },
	{"question": "墾る", "answers": ["はる"] },
	{"question": "開墾", "answers": ["かいこん"] },
	{"question": "笑壷", "answers": ["えつぼ"] },
	{"question": "餌壺", "answers": ["えつぼ"] },
	{"question": "花魁", "answers": ["おいらん"] },
	{"question": "黄泉", "answers": ["よみ"] },
	{"question": "容貌", "answers": ["ようぼう"] },
	{"question": "鯱張る", "answers": ["しゃちほこばる", "しゃちこばる"] },
	{"question": "穿る", "answers": ["ほじる", "ほじくる"] },
	{"question": "象る", "answers": ["かたどる"] },
	{"question": "新嘗祭", "answers": ["にいなめさい"] },
	{"question": "天逆様", "answers": ["あまさかさま"] },
	{"question": "天下る", "answers": ["あまくだる"] },
	{"question": "睦まじい", "answers": ["むつまじい"] },
	{"question": "刳る", "answers": ["くる", "えぐる"] },
	{"question": "篤と", "answers": ["とくと"] },
	{"question": "悶える", "answers": ["もだえる"] },
	{"question": "投擲", "answers": ["とうてき"] },
	{"question": "仰け反る", "answers": ["のけぞる"] },
	{"question": "横行", "answers": ["おうこう"] },
	{"question": "如何わしい", "answers": ["いかがわしい"] },
	{"question": "文鎮", "answers": ["ぶんちん"] },
	{"question": "徒然", "answers": ["つれづれ", "とぜん"] },
	{"question": "喇叭飲み", "answers": ["らっぱのみ"] },
	{"question": "蟒蛇", "answers": ["うわばみ"] },
	{"question": "戯れ付く", "answers": ["じゃれつく"] },
	{"question": "莫蓙", "answers": ["ござ"] },
	{"question": "帰途", "answers": ["きと"] },
	{"question": "鏃", "answers": ["やじり"] },
	{"question": "曝け出す", "answers": ["さらけだす"] },
	{"question": "苗床", "answers": ["なえどこ"] },
	{"question": "花押", "answers": ["かおう"] },
	{"question": "寝穢い", "answers": ["いぎたない"] },
	{"question": "捏ち上げる", "answers": ["でっちあげる"] },
	{"question": "弄る", "answers": ["まさぐる", "いじる", "あなどる", "いじくる"] },
	{"question": "矮性", "answers": ["わいせい"] },
	{"question": "猥褻", "answers": ["わいせつ"] },
	{"question": "譫言", "answers": ["うわごと"] },
	{"question": "赤提灯", "answers": ["あかちょうちん"] },
	{"question": "縺れ髪", "answers": ["もつれがみ"] },
	{"question": "仰せ付かる", "answers": ["おおせつかる"] },
	{"question": "野次馬根性", "answers": ["やじうまこんじょう"] },
	{"question": "戦禍を被る", "answers": ["せんかをこうむる"] },
	{"question": "内謁", "answers": ["ないえつ"] },
	{"question": "謁見", "answers": ["えっけん"] },
	{"question": "吊り井楼", "answers": ["つりせいろう"] },
	{"question": "摩天楼", "answers": ["まてんろう"] },
	{"question": "釐秤", "answers": ["りんばかり"] },
	{"question": "吏読", "answers": ["りと"] },
	{"question": "汚吏", "answers": ["おり"] },
	{"question": "誰某", "answers": ["たれがし", "だれそれ", "たれぼう"] },
	{"question": "何某", "answers": ["なにがし", "なにぼう"] },
	{"question": "某", "answers": ["それがし", "くれ", "なにがし", "ぼう"] },
	{"question": "陪従", "answers": ["ばいじゅう"] },
	{"question": "陪餐", "answers": ["ばいさん"] },
	{"question": "牛痘", "answers": ["ぎゅうとう"] },
	{"question": "痘痕", "answers": ["あばた", "いも", "とうこん"] },
	{"question": "隻眼", "answers": ["せきがん"] },
	{"question": "隻手", "answers": ["せきしゅ"] },
	{"question": "玉髄", "answers": ["ぎょくずい"] },
	{"question": "螟虫", "answers": ["ずいむし"] },
	{"question": "髄鞘", "answers": ["ずいしょう"] },
	{"question": "血漿", "answers": ["けっしょう"] },
	{"question": "嘱目", "answers": ["しょくもく"] },
	{"question": "遵守", "answers": ["じゅんしゅ"] },
	{"question": "新治", "answers": ["にいはり", "にいばり"] },
	{"question": "斤斧", "answers": ["きんぷ"] },
	{"question": "好敵手", "answers": ["こうてきしゅ"] },
	{"question": "柑橘", "answers": ["かんきつ"] },
	{"question": "叢雲", "answers": ["むらくも"] },
	{"question": "拷問", "answers": ["ごうもん"] },
	{"question": "満遍なく", "answers": ["まんべんなく"] },
	{"question": "信憑", "answers": ["しんぴょう"] },
	{"question": "塒", "answers": ["ねぐら"] },
	{"question": "俊敏", "answers": ["しゅんびん"] },
	{"question": "精悍", "answers": ["せいかん"] }
]
}
